{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9036&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제파타야펜션"
    },
    "text": "鶴洞黒真珠モンドル海辺に位置するペンションです。 ペンションは海と徒歩3分の距離にあり、海旅行を楽しむのに便利です。 周辺には鶴洞モンドル海辺、巨済自然休養林、鶴洞椿森があります。 ペンションは入室は5時、退室は12時です。 入室時間は5時以前に入室することをお勧めし、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、2人基準で20,000ウォンで追加費用は5,000ウォンです。 客室内でのバーベキューも可能であり、現地決済を行っております。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可能です。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは鶴洞黒真珠モンドル海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "周辺には鶴洞モンドル海辺、巨済自然休養林、鶴洞椿森があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はあります。炭とグリルをレンタルでき、2人基準で20,000ウォンで追加費用は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でのバーベキューも可能です。現地決済を行っております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者のご利用は不可能です。保護者付きである必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 357
    }
}